入門車，bmw 118i vs golf 1.4 GT

2010 bmw 118ia, 比較 2012 golf 1.4 GT, 大家會點揀， 假設價錢一樣。Thanks

學整車一流

經常車多過兩個人就Golf

兩個人或以下就118i

預幾多budget?

幾皮買番黎，真係想知可以玩到幾耐？樓主買咗話我知

Sorry 貼錯x1

呢兩架都整到痴
買13後Golf 啦

我都有類似問題 想hatchback但想有後座空間 又想有力 150k 有咩選擇

118i 起碼都12年打後f20啦

4~5萬☺

150k好多選擇，audi a3,a4 都吸引，雖然知audi都出名多野整

真係好撚肉酸
個呔盤成條底褲咁

唔好買e系啦
F系2012年或打後的少好多野整

呢個價，會唔會考慮日本車好啲？

咪諗歐洲車，年份有番咁上下會整到暈

利伸：擁有過08年5系

a250

真心，
2013-4年A仔
Benz除咗條ABS就冇乜野整
A200/250 都好揸

50k買架1仔咪又係要拎多20k整

咁撚肉酸, 成部錢7咁, 點撚樣揸出黎溝女呀

lm

得咁撚小筆直就乖乖地買翻日本車啦
唔好彩真係分分鐘整到你買個車價出黎

比多小小s3

P牌操車果時揸過11年1系 又試過frd架golf gt
後座golf舒服好多 但bmw操控感冇得輸

我放緊咼 有無興趣

啱啊